[
    {
        "Id": 1,
        "Content": "WIt[swing]ajziomku[b]:)[\/b]a[i]sfsda[\/i][\/swing]",
        "Selected": true,
        "Background": "#a32828",
        "Transkrypt": "Czyli strach przed terroryzmem jest wi\u0119kszy ni\u017c obawy utraty wolno\u015bci obywatelskich - zauwa\u017cy\u0142 prowadz\u0105cy program Pawe\u0142 Lisicki."
    },
    {
        "Id": 2,
        "Content": "[b][i]Slajd nr 2[\/i][\/b]jgj",
        "Selected": false,
        "Background": "#b3bdcc",
        "Transkrypt": "jdfgf"
    },
    {
        "Id": 3,
        "Selected": false,
        "Content": "Slajd nr 3"
    }
]